(初選)最後一個鐘你應該做咩

你支持温和民主派？ok
你支持抗爭本士派？ok
但係你昵刻應該做咩？

人數

無論你支持咩光譜，只要人數夠多，我地所選擇嘅人就會有高認受性，所以呢一刻你要做咩？就係不停問人「你投左初選未?」只要你說服多一個人投初選，我地所選嘅人就多一分認受性。所以，求下各位唔好再討論其他野，試下問人、食完飯拉屋企人去散步唔小心去左票站再順便投埋票，試下去唔去到60萬

利申:半個鐘r左廿個

自推十連

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

已經沉左

港豬拉都唔會去